網上行私樓1000M 6月到期 求續約plan

如題。謝謝

交cut form 啦
會有專人打比你

好，試下先
睇番之前d post, 大約佢再俾offer 我呢？我見有人做到$158~208 咁上下。仲有coupon

試過
2百頭一個月 1000m 上網
職員打黎問續約話如果繼續1000m 要2百中
DKLM 我用撚左咁多年
年年都加價冇野益舊客
咁咪交cut form
交完一個星期左右有職員又打黎比offer我
話大約百5蚊 1000m 加啲禮券

Cut form 係自己上佢網dl?
洗唔洗佢再打黎sale 時話cut?

直接去鋪問佢地啲職員
可以叫佢即場填埋
佢地會幫你交上去

會唔會真係cut 鬼左？

我而家交緊$286
佢sale 我$25x..同送d club 分俾我。。

如果你真心續返佢就算啦
我係有得選擇先交cut form
不過佢地啲staff同我講過
唔知堅定流
總之你交cut form
佢地都會有心打比你問點解cut 既

有無香港寬頻sales